你條仆街係咪串鳩我阿？蝗語點講

敢開本大爺玩笑 禾操你媽b

早上吃魚肉丸子米粉當早飯真的是牛逼死了

牛逼牛逼

有無蝗語達人講下
好似搵唔好似廣東話咁傳神

你趴在街上是否在做串燒雞肉給我阿？

問下班五毛囉

你傻逼牛b死了

好多偽五毛

你这傻B想要BB吗?

你他媽的是不是在懟我啊？

利申：蝗同學到聽番黎

操你媽b別bb

睇番個意思又好似唔係

你是否笑話我？

汪！

契丹人根本就無文化！

邊會有漢人的文字那麼豐富！

你玩鳩契丹人咩！